# øvelse 2 (Gruppe øvelse) - Hvad er software?

## Information
Formålet med denne øvelse er at definerer hvad software er, og hvorfor
software anvendes. Først laver gruppen er fælles defination, og herefter 
laves en for klassen, fælles defination gennem dialog under opsamlingen.
  
## Instruktioner  
Sammen i gruppen skal i diskuterer hvad software er, og hvilken egenskaber software
bør havde.  
Et groft eksempel kunne være _Hvad er fordelen ved software fremfor hardware?_


## Links
